死因庭裁定粉嶺公路「人肉路障」事件死者死於意外

警方前年在粉嶺公路追截懷疑違法私家車期間，以其他車輛作「人肉路障」事件，有兩人死亡，死因庭就意外展開研訊，死因裁判官周慧珠裁定兩名死者死於意外。

事發在前年2月，警方在粉嶺公路追截一輛涉嫌超速的七人車時，懷疑要求公路上其他車輛停下作「人肉路障」，導致5車相撞。七人車的男司機及男乘客身亡。

原文網址：

有無陪審團先

cls

on9，影撚哂都意外

班狗真係大撚曬
吉一下就個個送花籃煲到大一大
香港市民比佢當肉盾死埋就叫做意外
我地真係爛命

港共政權

今日割五城，明日割十城

真係痴撚線
香港人爛命一條

都要更正返你先
死個兩件唔係肉盾

屌你老母警權無限大

移民保平安，為左下一代

輸了

意外？我都對警察用人做路障咁無人性好撚意外

CLS

做狗真係日日嬴

deadbody

黑警喺香港真係大撚哂

然後得一夕安寢

Search咗 好似冇提過有

起視四境，而秦兵又至矣

我諗而家黑警周街強姦女都唔會有事.

估到啦 死得冤枉

周慧珠

周慧珠於一九六四年在馬來西亞出生。一九八五年於英國倫敦大學瑪麗皇后學院取得法學士學位，一九八六年完成英國格雷律師學院大律師職業課程。一九八八年在香港獲大律師資格。一九九○年起私人執業。

馬來西亞同新加坡文化都係支持警權無限大

好嬲好嬲

飲水都可以直接拎 遲下賣車賣樓要分d 比黑警先當收保護費

一個無公義嘅地方真係好恐怖

Push

其實冇咩判決選擇?
唔駛官判我都知係意外，但係人為?定無法避免?

痴撚線........

死狗

今年4月先上任

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

屌你老母

涉事警員無炒
依現在香港法官的判案,你唔停車幫手就告得
停車就死左都無人問責

所以好難怪香港法院不受尊重

咁都意外屌你老味

警方永遠是對的！
警方絕對沒有罪！
香港仲有法治！

有冇判詞睇？定一句意外搞掂

正呀 吊你死黑狗

紀律部隊嬴撚哂
人工福利宿舍, 上下網就知好多女都搵紀巴

意外？ 黑警有特權，連超速車都無責任？

再嘈話佢地非法集結

垃圾

咁叫意外

omdb呢

push

死因庭有呢啲選項

好坦白 我明香港人命係賤過地底泥 但呢一件事既起因係全港最（優獸）既紀律部隊所造成 咁都叫意外

簡直係謀殺，點會係意外？

好明顯不幸啦呀

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩
認輸師
#14941 你認真就輸了

CCDI196-7/2018

的確係意外，不過係狗為意外

屌你老母咁都意外

痴線, 根本係誤殺

咁都係意外

咁又係 班狗比人影住當面殺人都冇事

依啲邊會有事

就咁就拆散人哋兩頭家 唔洗負責

痴線 以後用人去擋都得啦

黑官包庇 同是兇手

依單真係要眾籌司法覆核
有曬片都仲可以咁

唔叫停點會有意外啊 仆街

超速果兩個死咗，告唔到謀殺。

換著係其他人 肯定告謀殺啦

一國一制，韭菜+7M

其實可以用「非法被殺」

啱
一定唔會判非法被殺
死於意外係必然既選擇

重點係要睇判詞
睇下法官點評價交通警既行動
先會影響日後對警隊既投訴同受害人既索償

當然皇軍不嬲殺人都無事啦

所以撞死左個兩個係超速七人車既司機同乘客？
個架車係咩事超速
點解要搞到又要追截又當其他車路障？
拎其他車既人條命較非 癡線

跟交通狗指示就意外俾人撞，唔跟就告你阻差辦公
警察又贏

Cls 咁都得？

つい

Over 賣 deadbody
警上位傳教士姿勢

呢d官今晚訓教驚唔驚死者報夢

死嗰兩個唔係做路障
但就算超速嗰個司機抵死
個乘客都冇可能因為咁要死

狗官都有份幫助恐怖份子謀殺市民

想知係咪有陪審團判? 定只有個官判?

死個2件好似係瘋狂駕駛果兩個

冇陪審團

pish

現實金腰帶

幾時都話做狗福利好，打人殺人都無後果

上訴
屌佢老母幫佢頂死咗就意外
唔撚頂又話不服從 阻差辦公

如果我係佢，我寧願唔投胎，都要做冤鬼搞死佢地

真係好痴線

係死於意外呀 不過係由隻狗製造出黎既意外囉

死個2件係瘋狂駕駛果兩個啊， C-hing。

法醫供稱案中死亡的七人車司機體內血液及尿液含有少量冰毒，認為他駕駛時有機會受毒品影響。調查警員則稱，七人車司機的學習駕駛執照早於2017年過期，而他從沒持有正式駕駛執照。

其實做得個司機嘅乘客都算交咗條命比佢
你上得佢車都應該信得過佢

係 每次有死因庭post大家就勁燥
死因庭本身唔係追究責任

死因裁判法庭的權限只在於決定死者的死因，如死者是何時於何處以何種方式死亡，而與決定死因無關的內容，例如：嫌兇的行兇動機、法律責任與醫療失誤等，都不包括在死因裁判法庭的結論當中。(wiki)

另一邊廂電單車男意外->分裂國家瘋狂駕駛隨時坐終生

Cls咁都意外！

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩
懷疑被hack ac
#58223 ejjxidk

垃圾制度專出垃圾

上梁不正

車死人就車死人
乜撚嘢叫人肉路障
當人喺object?
OMDB

垃圾官

屌你老母 咁樣有哂證據都死於意外

咁你搭巴士撞撚死咗都係抵死
因為你信得過個巴士司機？

整撚死人 都叫意外 我屌佢老母啦！

黑警死全家
嗰兩個人條命你冚家會填數

一早講咗幾大都移民走

我諗唔至於要死掛
超速係一件事 坐佢隔離係一件事
將心比己

笑撚死 條友真係弱智
乜撚野上佢車都應該信得過佢

咁你出街小心D，俾車撞死俾招牌砸死都係抵嘅，你出得街就即係信條街好安全

犯法就係犯法

咁未個個都可以超速

唔好以偏概全同時分化港男港女
勁多港女憎死黑警唔該

國際戰線

哦

國家的人才
你可以去口交部為黨效力

以後會多好多人肉路障，交通狗會更肆無忌憚，揸車坐車見到交通狗fing燈做野就要小心d，隨時攞你命

多, 好多, 勁多
其實大家咪又係得個印象去鳩噏
有民調先站得住腳既

一定要眾籌俾兩個死者屋企人

你啱去做保險
多個唔賠嘅理由

原來架車係中港牌

其實判死於意外已經唔算太差。死於意外仲有機會追討賠償同責任。如果判死於不幸更無助。

終於有啲正常留言

你自己媾唔到女就咪撚瀨三瀨四
五毛狗

有個係超速個司機wor

有人操作，有預謀，有意向，有對像都無人要負責 ？ 真係好想聽下佢地set up 人肉路障既過程

最多冰毒係邊個唔使講啦
又被吸毒

皇軍點會有錯，最多唔理想

中國香港，不意外
獨立唯一出路，冇誇張

嘩咁撚惡好撚驚
依家支港時期, 駛唔駛上網都要貼埋結婚證書架?

呢個5毛嚟

裁判官周慧珠今裁定車禍中兩名死者死於意外，指出車禍是因私家車司機因應涉案警員伍日溪的指示慢駛、以至停車而發生，促警方檢討及確保警員熟悉《警察通例》的截車守則，並要求警隊於六個月內就改善措施向法庭提交報告。

真，判詞都寫明意外由黑警慢駛導致
留曬尾可以民事索償

周慧珠

死因庭係搵死者點解死，唔係用嚟追究邊個要為佢嘅死負責。

死於意外呢個結論一定係係廢話，但靠聆訊中嘅作供，會揭露一啲意外嘅過程同來龍去脈。驚方再根據呢啲資訊去跟進（雖然睇死黑警會當無件事）

陪審團亦會作出建議，點去避免「意外」再發生，法官跟據陪審團裁決同建議作出指示/命令

永遠唔使負責任

on99係都黑警賠啦

會有

兒登會話too long don’t read/ 唔識英文/ 我唔知睇唔到我唔理

冇話過人抵死巴士司機冇得揀 點同 不當類比

咪一碌鳩打一船人啦

乜撚嘢比喻嚟個司機可以超速撞死你 條街唔會超速撞死你

死因裁判並非上訴法庭，所以之後陳彥霖既死因公布，大家唔好抱太大期望

市民死就意外 狗賊傷就謀殺

好多人都唔至於要死架啦信錯司機只可以話佢唔好彩

班狗就黎可以拎把ak直接掃射

唔用警車、裝甲車、水炮車做路障？
至少咁衝唔會死人先
成班警同法官草菅人命

差佬自己仆街就搵市民告襲警，市民俾差佬累到炒車死就意外

瘋狂駕駛唔洗死掛
同埋肉盾都好似重傷

雖然法治已死
但死因庭既設立不嬲冇權追究

OMDB

你睇吓上面啲回覆，再睇吓有將多人好似你咁問judgment? 就知碌鳩有幾大碌

Cls

點解冇得揀
你咪等一架你覺得個司機信得過你先上囉

bae

疑以市民車輛作「人肉路障」，導致5車相撞，七人車司機及男乘客身亡，「路障車」司機亦被撞至腦出血。

睇唔明，飛車果個死，比人追撞唔死？

就算死因唔係意外 警察都係唔使負責架
之前有單的士司機死於他殺 隻警察咪又無事

痴撚線

而家係一夕安寢都唔俾你

如果法官判咗係非外死會觸犯國安法，以後涉及差佬嘅案件都應該係咁判，唔想犯真係只能做差佬

下次賊佬機關槍打劫到搵路人擋

港人條命仲賤過支那人

你等完未又係唔撚知個司機係邊個 咁都叫有得揀
依家個司機又掂毒又無牌驚駛 咁都上佢車只可以話佢信錯人 再講多次冇話過人抵死

「涉嫌」
黑狗攞市民條命較飛係事實
唔係一句「鬼知會死人咩」就算數
下次死嘅可能真係肉盾

就算槍戰拎市民做肉盾都係意外

香港=支國！不意外

即係應該死？

Sorry,㩒錯負皮

我記得呢單野，勁恐怖

屌你search乜㗎
死因庭有陪審團㗎

殺人犯 快加入狗隊啦
殺人唔洗負責

共產主義社會人命不嬲一文不值

停車命都無 無視又被告
喺香港 真喺睇運

受傷果幾個有冇賠償？

呢幾個最唔抵

非法被殺

小小啦。

除左3萬狗同港共白衣人福建幫，無人應該死

Police state

人為意外

巿民日後遇到咁的情況識點做啦！

咪係。全部交通意外都係意外，好少有心炒車嘅。

但係唔代表每宗意外都冇人錯囉。

下次炒車同保險公司講係意外，兩邊都冇錯

yes

死既唔係超速既人黎咩?

超速衝紅燈撞死人都係意外，但係唔代表冇人錯囉

cls，下次唔小心撞死啲狗，都話意外啦

真呀

// 惟周官指出，案發時私家車司機在涉案交通警員的指示下慢駛以至停車，導致車禍發生，敦促警方檢討及確保警員熟悉《警察通例》的截車守則，並提出多項建議，要求警隊於六個月內就改善措施向法庭提交報告。而在車禍中被撞致腦出血的「人肉路障」司機李承閔表示，對裁決感到高興，認同法庭向警隊提出的建議，並批評涉案警員：「做警察連守則都唔熟讀，好離譜囉！」//

// 針對涉案警員不熟悉《警察通例》列明的截車守則，周官提出四點建議：

（一）警隊不可假設所有警員均熟悉有關守則，並應採取積極措施，例如要求警員於訓練日重溫有關章節
（二）確保指揮及控制中心的當值警長亦熟悉有關守則，以便必要時提醒及協助在路面執勤的交通警
（三）當控制中心的當值警長與執勤交通警溝通時，任何人均應避免與當值警長交談
（四）交通警追車時，其指揮官或督導應給予指示
周官要求警務處處長於六個月內通知法庭，警隊採取了上述哪些建議。//

有陪審團即係已經由社會人士決定咗個判決